戴過帽/因為第二個而飛你嘅巴絲 你地係點復原？

Ex 俾過帽你戴或者明個佢係因為鍾意左第二個先飛你嘅朋友
你地做過咩 點調節心態去等自己好番？
有冇試過唱開佢/復仇嘅經驗？

仲細咩 復仇

認真答你 最緊要唔好迫自己祝福佢
呢啲仆街係唔配有人祝福
亦都唔洗求你 唔洗係Facebook叫春
唯有好好過自己既日子
等佢他朝一日無意中知道你既近況個陣
知道你過得好撚精彩

當叫免費雞屌過閪就算

好返唔到
其實仲好想佢返黎...

唔會想報仇啦 但會好想作賤自己 因為失去左自信 其實如果建立返自信 過自己既生活 要去證明自己既價值 你有能力活得俾佢好

時間耐左，就唔會再掛住ex

但下次拍拖會驚再綠多次
點都有d心理陰影
唯有同自己講“上一個呃你，唔代表下一個呃你”安慰自己

呃呢樣真係好心寒
我果個可以一呃呃幾年

就算有少少心儀嘅對象
都只會諗起啲唔開心嘅經歷

復仇果啲就火遮眼架姐
不過都想知有冇人真係做過
結果點

有時仲有口氣喺度un 住un 住